黨鐵封站係比黑警方便去指定目的地

黨鐵管理層正仆街

所以其他站手足要按緊急制

push